外向既你 千奇咪同啲毒撚一齊

一凹一凸既講法只會害左你
啲毒撚只會想你變埋凹個個
你有街出 佢留係屋企就會發癲
你有大把朋友搵你 佢冇就會妒忌
毒撚缺乏安全感 只係想你世界得佢一個

各位三思睇路呀

咩人都唔應該同毒撚一齊啦

個社會嫌棄我

毒撚有毒撚既market 就係冇女埋身 冇朋友
頂得順可以一戰
只係同時覺得毒撚既性格 只會為身邊既人帶黎負面影響